有無人出街聽歌鐘意較到好大聲？

隔住周圍所有聲音
開始覺得自己好頹，空虛。
鐘意自己一個

係咪已經無得救

聽壞耳

特別係坐車

有時望住個景 好似無左音樂咁 成個世界靜嗮

我都係 較到最大聲 活係自己世界個種感覺好正 不過啲fd 都話我會聽壞耳

我啲fd都係咁同我講，但我自己覺得聽力好好，好細聲嘅野都聽到